我敢講，鍾意貓既男性，都係M男

d 貓咁串 咁高傲
你都爭住服待隻貓
仲叫佢地做主人

你話你唔係M 男 我真係唔信

岩呀 所以我係

我要鞭打你

p.s. I am S

好彩我老婆係s
正

樓主一定好鐘意馬

比馬會屌打

吹咩
貓貓最高

咁中意狗呢

you are ass

咁貓狗都中意呢